頸椎「啪」一聲折成ㄑ字！街舞選手後空翻失敗，當眾慘死倒地

街舞是許多人的興趣，但做任何運動都一定要「量力而為」，以免發生像今天文內的可怕例子！

焦點轉到西非象牙海岸，幾天前，一場小型的街舞大賽在此舉行，來自世界各地的街舞好手齊聚一堂，互相切磋舞藝，現場相當熱鬧！

然而，輪到一位名為「Internet Japonais」的舞者時，卻發生憾事！從旁人錄下的畫面中可以看到，Internet Japonais先是做了第一個後空翻動作，但沒有成功，僅是後背著地，因此他迅速地又翻了第二次。

但似乎是力道過猛加上身體重心失衡，Internet Japonais的動作不對，導致頭部重重落地、折斷頸椎，最後，他的身體慢慢癱軟、倒地不起。眾人起初沒反應過來，仔細查看才發現他已經斷氣死亡。

據了解，Internet Japonais在網路上小有名氣，因熱愛街舞、分享影片，不少人都視他為偶像，只是沒想到，這場街舞比賽，成了他的最後一場…

寫到此要叮嚀大家，運動前，一定要評估自身的身體狀況、量力而為才行。

原文網址: 頸椎「啪」一聲折成ㄑ字！街舞選手後空翻失敗，當眾慘死倒地 | 鍵盤大檸檬 |

啪啪啪

正評俾象牙海岸

街舞好撚型呀,表演比閻羅王睇啦

你俾返個正字人咪算囉
阻撚住哂

internet 威咪好
嚟到現實即死

象牙海岸

Btw, 之前睇亞視轉播奧運
久唔久聽到徐嘉諾會提起呢個國家

ㄑ係咩字

國語注音

斷頸椎點解會死
同埋係咪應該照做急救

正評畀知道係象牙海岸唔係科特迪瓦

ku

頸椎神經斷咗 小腦控制呼吸同心動嘅訊號傳唔到落去身體

紅衫條友仲彈出黎 知死左人走都走唔切

跳埋啲濕鳩舞

之前係南非表演花式自殺嗰位健美先生

Don't try this at home

連跳兩下都失敗都敢出黎獻醜